係無後果同包袱既情況下.....

到底有無法理基礎可以控制班友亂鳩咁拉人既情況？

佢地任拉就得，一句唔夠證據放人都夠玩市民48小時或更長時間 除左過份武力，根本呢個就係另類不公義、權力過大既情況。

而家人地擺明針對單方面，制度極度傾斜，但我相信仲有司法，前提係有無法例約束到佢地？ 假如無證據可以起到訴，市民有無渠道可以追究同控訴佢地？？？

推

屌，斗富律師都唔比見

連律師都唔比見

可以唔比見？ 重點係有無得告返轉頭

大家比啲意見，唔可以不斷捱打